Создать класс Man c полями имя, пол(использовать Enum) фамилия, возраст, должность.
Для должности создать отдельный класс с полем название должности.

Создать несколько людей с одинаковой и разными должностями.
Создать методы позволяющие:
- вывести данные о человеке.
- проверять должности на одинаковость.
- проверять однофамильцев.

Создать класс Man с полями(ФИО, возраст, должность).
Создать методы для вывода в консоль ИО, ФИО, ФИО + возраст, ФИО + должность

1) Создать приложение, позволяющие создавать расписание аэропорта.
   Приложение должно позволять:
   1) Создавать рейс.
   2) После ввода страны прибытия и/или страны отправления выводить список подходящих рейсов.
   3) Просматривать все рейсы.
   4) Просматривать информацию о конкретном рейсе.
   5) Организовать "умный поиск". Пользователь вводит требования(город отправления, город прибытия, время в полете, количество мест)
   и выводить рейс, который соответствует требованиям.
   Для полей "город отправления", "город прибытия" использовать enums.

2) *** Дан массив символов.Указать те слова, которые содержат хотя бы одну букву k.
   *** Дан массив символов, содержащий текст.В строке между словами вставить вместо пробела запятую и пробел.


   *** Преобразовать данный текст, заменив каждую строку вида переменная=переменная+1; на строку вида переменная++; а каждую строку вида
   переменная=переменная–1;на строку вида переменная–– .

   *** В заданной строке удалить первый символ.
   *** В заданной строке посчитать количество точек и запятых.
   *** В заданной строке найти месторасположение первого символа «*».
   *** Дан массив символов, содержащий текст, заканчивающийся точкой. Вывести на экран слова, содержащие три буквы .


